[誰又騎著垃圾車飛過 忘掉炒鳩撚伯給我] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

各位車迷性誕快樂

Merry Christmas
祝各位車迷晚晚有閪屌

Merry Christmas 我車

無言的飯 飯 飯 侵襲我心

大家聖誕節快樂

弟兄邊間教會

條撚屌偽毒教會

仍寧願親口 含林伯的撚

Merry Christmas

尋晚屌女屌到腳軟
聖誕快樂呀大家

聖誕快樂 撚蛇快躝

聖誕快樂後晚攞三分

Mk去教會食女是常識吧

聖誕快樂

痴撚線，木耳俾人玩到篤灰國安

班五毛假膠已經同真五毛冇分別

五毛都話係收錢/藍絲愛國

呢班為左draw attention 仲賤種

Cc台傻鳩嚟

條撚樣仲好意思過黎波台開post

波台班撚樣都賤種啦
玩就有份玩
見到玩大咗就CCTai死癲佬
即刻企返道德高地

咁我錯，CC台果班唔係假膠都係真心膠

其實都係一個傻仔啫

短手狗

其實人地都係share 係日本返工同食咩，都要玩到咁大

其實有咩好分咩台咩台出嚟
總之班attention whore全部都係死賤種

不用分那麼細，全撚部都係賤種，要搞到人家破人亡佢地最開心

到底班龍收到係咩心情

CC台波台又開始世界大戰？

木耳慘撚到

之前雞蟲單嘢都係玩下算
呢單野擺明妒忌

班假膠同5毛無分別 影衰波台

仲笑笑口

遲下c朗破記錄，係咪又會送

Where is 25圖

丙朗唔得啦 除非返蝗

darling清有追eva？

佢破個個係最高入球數
排緊第4，我信佢得

有

意假實刷到

車區都幾多動漫fans

Eva已經唔係動漫咁簡單

可惜我只睇高達

對我黎講係兒時回憶
細個表哥係我屋企播舊劇場版，我心諗點解個機械人對手係人手黎，覺得個setting事覺得好型
中小學識用foxy就搵eva黎睇，之後大個左又會係netflix煲返eva，感覺eva同我都幾有緣份

我係小學睇有線
當年兒童台播序 破 心諗點解套動畫係咁噴血

之後先去補tv版

仲有亞視版，細個睇初號機打力天使睇到有陰影

當年睇舊劇場版睇到暈

eva 80後90後唔多唔少都會睇過啦

性誕快樂 by左手

我唔係動漫fans都會有睇高達UC 同EVA啦

反而咩鬼滅海賊王果d就冇睇

仇B派聖誕福利

Cech無得收

我認我垃圾最早接觸係高達w 但有記憶已經係seed

破左功啦

啲龍門又陪個酒廠癲 收左幾錢

咁就輕鬆兩枝

原來kounde隔離個拍檔都唔差

去踢阿其實為收啤酒

Seed 真係幾成功
不過比Seed Destiny 一野敗哂

點會敗晒睇下模型幾賣得

係商品角度係成功既
但福田都身敗名裂，Destiny 之後都無得再做監製
不過依家仲有鐵血呢套同佢鬥爛

無得比seed d商業世一啦
自由命運出幾多
就比人掃幾多

買🧸

咁鐵血一定躝過seed d先

反而正義要下年先有metal build

Seed Seed-D 都唔係為高達迷

就好似鬼滅/復仇者/葉問咁

係為大眾口味

以商業角度幾撚成功

就好似支那丹葉問一定收得好過一代宗師/銀翼殺手

但風評就未必

Seed本身個故事問題唔大 係seed d 先完全暴走 主角變路人 議長突然變壞人 總之基拉就係正義 全部人都倒戈

Seed人設 故事都還可以

但機設就

議長變壞人議長一直都係壞人

其實Gundam seed都算大眾向既動晝
近期鬼滅同電鋸人先算係pop同比較hardcore相比

...
請問壞係邊
個恐怖分子明明比議長逼埋牆角

點知比基拉班傻鳩出黎扮正義放撚走

唔係邊有鎮魂曲？

停戰協定講明唔可以有核能機，點知粉紅臭閪收埋部自由

跟住成日出黎做義警，實則係屠殺

冇波睇可以連高達都可以內戰

知唔知一開始搶機就係議長放風出去
成個故d衰野議長都有份

命運計劃係佢既理念
你可以話個理念唔完美
就好似共產/資本都有佢唔完美既地方

但粉紅臭閪同基拉就係左膠+恐怖分子
成日企係自以爲既道德高地+用武力鎮壓

唔係有自由，札多根本唔會整果4部核能機出黎
係基拉佢地違反和議先

就好似明明呢家講明大家都唔可以有核武，點知北韓擺到明整左幾粒出黎仲要射爆南韓
咁其他國家為左同佢地抗衡先要自己都整核彈

你睇番外傳+導演出黎訪問講既野
基本都係講到明奧布先係最狗，粉紅閪同基拉係恐怖分子
議長係好人

唔講囉咁
記得導演明明自己有講過議長係好人

呢個係真
Btw Seed D真係shit
劇本改到爛

成日企係自以爲既道德高地+用武力鎮壓
議長唔係
唔好唔記得邊個唔join佢支鎮魂曲就對住邊個
唔係有自由，札多根本唔會整果4部核能機出黎

本身唔知有自由 又點會因為呢個原因整機
你睇番外傳+導演出黎訪問講既野

自由未出番黎ZAFT同聯合2邊自己都有核能機

波台敘利亞你估流架

其實我覺得係無從判斷
因為個劇本都改到七彩

唔係高達迷 但覺得鐵血好好睇

其實我覺得佢進攻上唔輸chilwell 可能仲好d 係要練下d防守

屌你老味痴鳩線

佢地鎮壓過邊個我想問?由一開始被暗殺所以出黎,中間阻止奧布出兵,再到柏林阻止毀滅高達,奧布保護戰之後就到消滅鎮魂曲佢地鎮壓左邊個?

核能機由自由未出番黎個陣2邊都暗中開發緊,簽左協議一樣2邊繼續開發

個結局咁，你都接受到？

唔計結局算神作

我覺得到打MA為止都係

但好合理喎個結局sad姐

其實係個橋段好唔合理

朱古力急速智障、破滅魔劍又無視物理

聯合好似未有or 冇
唔記得

主角可以死 但係死法弱智
強姦觀眾智商

睇seed個時3歲

個破滅魔劍N咁遠都打得中

冇人講我講

00 Gundam 一定係神作

如果我話G高達最好睇會唔會俾高達迷屌?

睇00 都無咩印象了
剩係記得d歌only

聯合有

唔會啦

邊一部

好似話係因為日本政府禁左原本個結局

GAT-X207SR Nero Blitz

屌原來外傳

00正啊，屌鳩沙慈個度

魔劍咁勁就唔洗整高達黎打MA啦

MA條伏筆又係無左

正傳聯合sd已經變左可有可冇

佢d主題曲同尾曲勁正

老實講 seed係濫用高達呢個名
係唔係都叫高達 機設誇張到On9

例如?突擊個換裝我覺得幾好

佢整得太多啦 幾乎每個角色都有
令到高達變咗冇獨得性
同埋機設去到Seed d已經係太天馬行空

扑性day先黎輸波

呢個唔關seed事wing開始已經係咁

反撚又贏

Seed d無咩問題
係外傳先暴走

係 不過wing冇周街都係高達

機設 00真係控制得好好 後期仲要俾卒仔壓住打

高達00世一 剎那

得第一季後面係被人壓住打

第二季一開始都係喎 係靠00R救全家
同埋00入面所謂嘅卒仔都好高技術

第二季一開始已經無雙00r個集係有25先被人壓住打

量子化真係屈到

始終twin drive係阿伯嘅終極底牌
其實睇外傳已經知李瘋子一早就25搞事 但係阿伯早成百年計到有25仔

其實係g高達開始

G唔計
我當佢係build fighter元祖

但wing救番成個高達

靜撚到，冇灑d mk之後要靠毒撚撐起車區

唔靜啊，一齊傾下高達

正係睇過seed同埋g高達

Wing開始sell靚仔

夠啦，seed真係好多人睇過

見人少
點睇Eva大結局

個陣tvb播好難冇睇過其實

要求唔高,接得到上一集就ok

Salah 俾人屌佢 Muslim 走去慶祝聖誕節

Q太過火啦
不過理解庵野

球會咁錫kai
聖誕係用kai同佢隻

等緊閃光之哈薩威

我睇漫畫版，個結局雖然有啲平淡，不過我幾鍾意，起碼唔使冚家剷先

一開始動漫，當時正係覺得初號機好型

真
末世之下 平淡已經係最好

咁反動
香港上唔上到

巨人都有啦

鏝 耶蘇 Walker中武肺

話左班伊斯蘭豬最撚柒惡既啦

木耳單野
睇得出我哋車區真係好仁慈
之前幾個手足自爆都無唱通街

如果車區個個都係憤世嫉俗嘅人型社會炸彈
伊狗就大獲

以前高登果陣都係咁樣玩既啦
自己上黎曬命但係唔小心自爆呢d case多到數唔晒

不過走去報國安果d就真係人渣黎

起底就一定

但玩到send比佢公司email就已經過份咗
報國安直頭唔撚係人

識睇一定係睇Turn A

果幾隻假膠根本係有反社會人格
日撚日係連登開幾個膠post搏出位

反社會嚟講你熟啲

還好啦

邊夠你咁熟呀
中2病當正自己睇穿呢個世界

嘩，有聖誕特備節目睇

其實波台除咗嗰班on9之外大部分人都係傾波

得，你啱撚晒，等緊你教化世人

???

開拖

佢真係小心啲
遲啲可能比人當街斬甩頭

聖誕都開好在我哋呢到鬧呢到散

唔啦，上次呢度幾個手足，加埋連登外幾個人點醒咗我，係嘅係小弟唔撚識嘢，唔應該同啲全知全能嘅人嘈，當我輸，佢地贏晒，佢地喺連登贏晒

友誼之區

魔劍太弱智 主角咁撚勁 都比魔劍秒

請大家好好珍惜

即係咁，大家喺現實世界都已經夠閪，喺動畫世界都仲要再睇多次咁閪嘅世界，唔嬲有假

發現某幾位活躍會然潛哂水

伊清不嬲mk

伊狗

無啦啦撩人開拖
車區真係唔好令你失望

朝早唱完教會歌就潛左水

本身諗火撚鳥條MK又會上咁密水，跟著先諗起英國嗰邊好多地方都lockdown，佢想MK都MK唔到

冇咁多時間同人嘈
打下cyberpunk仲好

好提唔提提Cyberpunk
等陣個拖開得仲大

與其玩cyberbug
我寧願睇內戰

有咩好打引戰開嗰隻伊狗都陪緊女

好撚慘架

伊狗俾雲迪帶咗落街狗公園行緊圈

禿頭點mk

小心啲呀

佢地兩個都無上水

英國妹都睇慣曬，算了

木耳單野無跟開 佢搞咩比人報國安

好似問人轉工嘢
點知遮唔晒自己份cv 啲個人資料唔小心爆晒出嚟
然後早幾日嗰個地鐵肥閪爆埋人哋個ig
見到關於香港獨立啲嘢
一開頭班波台狗話send email俾公司
點知有cctoy玩埋報國安
結論: cctoy on99

多謝大家

冇睇高達咪冇講野

火影世界第一

屌你 痴撚線
不過5毛警犬都有acc 唔排除係呢啲賤種狗督灰

成件事真心cls
自爆笑下咪算
當黨鐵都開到post 3 真係

相比之下我哋好有人性

啱啱落街放完狗？

誰又騎著那鹿車飛過

忘掉投下那禮物給我

有阿狗朋友仲好支持達蛇

兩個同時上返水

高達近排出PG Rx78-2

我都好支持

咁點同

英超19隊都支持架啦

有,覺得要比時間佢

早幾日對阿狗都有出，宜家到我地對阿狗

笨大唔知由幾時開始 裂甲到走火入魔
好似裂得愈多=愈靚

食炒價=on9

個個知你身份都無po你個樣上嚟真係幾有人性

慳料

戰損

仲有幾盒未砌遲啲去買下工具先

咩來

話說奧寶去左邊，好耐無見

我上一部模型已經係重高mk-II

用左成個暑假

00、unicorn、巴巴托斯

比老鼠屌完就無上過黎

呢樣真，首首都正

上完live之後無上過嚟

鐵血只有第一季

我都想買巴巴，個骨架幾正

我想買Exs ver1.5
但好貴

黎緊要買自護號

真

二手蘭冇人權，動漫同周邊商品都被迫害

模型買黎擺
買黎砌嫁咩
未砌嘅已經係嘆息之牆

砌好用來砌牆

直到雞蟲死我都覺好好睇，我仲為左雞蟲個特攻而sad左成晚
但雞蟲死之後個劇本完全暴走，朱古力由第一季城府極深變左個弱智，一直i have a plan，團長又on99盲目信晒朱古力，團長咁盲目只能夠感歎餅乾死得太早，冇個軍師指點佢點行，從而真係信朱古力have a plan
仲有一堆比主角群更出眾既黑衣人
最撚嬲就係大結局蝴蝶女乜都冇做過，出黎收頭大叫我討伐左鐵華團

希望happy ending啦
同埋見到裙腳仔個眼神好堅定就突然抱有希望
gay薰係Q到自爆前講左句真嗣我地會再見面
而家條trailer講到好似會解呢條伏筆，算係咁

呢三個畫面
冬天

最近加入鬼滅之刃行列
但只係26+ 及電影撚

好多車狗都好支持撚蛇啦

二衝之後無冬天，而家有冬天似係去connect去漫畫結局

有呢3個畫面當神作

以為入錯左po, 變左動物台咁

冬天呢個人好似明日香

裙腳仔呢個樣比平時既佢成熟
唔知係咪製作組特登畫到咁，突顯返佢心境上變化

鬼滅動畫>>>漫畫

扑sing day

車區巴打真係多才多藝，咩領域都可以吹到水
軟硬水，洗頭水，動漫，政治，讀書心得都傾到

唔係點食咁多女

所以我都停左
唔睇漫畫

等佢再出動畫再睇

唔好睇漫畫，睇到打鬼王會睇到嘔血

動漫 唔係都跟 原著咩

UFO自己加左好多野啦

其實唔睇住都無用 去到打上弦劇情已經開始爛
王道漫咒術同電鋸算係而家最好睇

加野實有，但唔會偏離原著掛
例如下弦五係水柱殺，動畫都唔會改到係炭殺

原作啲分鏡其實一般以下
以劇場版為例，原作炎柱打上三其實只係幾頁紙既事兼分鏡好一般
但係ufo可以將呢場戰鬥推上去佳作level

上三同炎柱 打果段好熱血

動畫就動畫好憎人動畫叫動漫

我發現紅字針對某禿頭清

隻抽同笠水都好有心得

雖然我都有預感d 上弦吹到勁一勁
到頭來又好似龍珠咁 變小兵

漫畫其實得三格

動畫=\=動漫
我嘅理解

動畫就動畫 漫畫就漫畫 唔知幾時溝埋一齊變咗動漫
明明以前講動漫會畀人屌

支那囉明明動漫係動畫+漫畫

吹脹嘅係佢漫畫算中下級 但係靠ufo大賣

成日喺動漫台捕獲車區手足

打錯，間房熄曬燈

好似話巨人真人版交俾Hollywood 做
等睇艾倫變黑人

爛緊

之前果套擺明係玩嘢
不過因為日本人仲係玩呢啲風格

有冇人追緊 全新數碼暴龍01

（爛片黎，挑戰緊做Tri）

唔係日本人自己拍嘅就一定係咁嘅style

大家開心埋今日，聽晚就哭波喪

由日本仔動漫改篇真人最成功得死亡筆記同浪客劍心
荷李活n耐前套龍珠係災難級核突

上一套真人版係垃圾
純粹係買個名鳩拍

銀魂

鬼佬版龍珠

套龍珠慘過攞正牌拍cult片好認真咁拍垃圾

浪客劍心同銀魂堅正

劍心堅正
打戲拍得住港產片

銀魂真係會去睇 新八 沖田根本一樣樣

佐藤健

不過又咁講 巨人嘅時代背景係歐洲一戰前 鬼佬演員可能冇衝突

小栗旬，菅田將暉，橋本環奈，估唔到佢地可以還原得咁似

同原作一樣咁好笑

本身銀魂夠鳩 啱晒日本仔發揮
或者本身就係用真人嘅樣去畫

菅田將暉真係好癲

True ✅ @ToniRuediger will wait for the two Matches against Arsenal (26.12.) and Aston Villa (28.12.) and then make a decision about his future @ChelseaFC

另推兩套冷門少少漫改
王者天下同要聽神明的話

講得好

菅田將暉有料既

忍唔住睇咗
Netflix 套愛麗絲都係

睇完Tri會覺得新01唔差

睇完絆會覺得新01一般

Last evolution 神作

我正係呢個階段
已當佢係蠟筆小新咁睇 當hea時間

套動畫同林伯一樣，都係亂鳩咁黎

豬波就潛落地核啦

頭幾集幾好feel
去到beach就暴走
勝在有正女搭救

Netflix 愛麗絲

我覺得算係咁
Netflix 版改得算好好

水雞

真係咁好睇？
諗住係Eva出之前再搵啲嘢睇

好想買到PS5，有冇巴打買到
英國好似都買到

個人覺得新01戰鬥畫面屌打Tri
戰鬥設定貼近最原始既數碼暴龍設定（主人可以影響隻寵，報位，戰術，而唔係啦啦隊）
野生數碼暴龍打架會食對方數據變強

呢幾方面係好

但個故事太似二周目，個個都開外掛
冇左以前數碼暴龍班主角係新世界探索，睇清自己性格缺陷再改善進步果種成長
而且好多集都流水帳feel，基本冇咩起伏

其實真人版得8集，一晚就睇完
消下時間幾好

周街都有

我部舊PS4 睇YouTube 都lag 機
好彩無狗衝2077

諗住再補返 出租女友

啲女好撚正
頭幾集都有鬥智鬥力
後面開始我覺得有啲亂嚟
同埋啲日式浮誇演技有啲出戲

好公式化，每集出一敵人
隻惡魔獸吹左咁耐原來又係廢
但唔會睇到掟電視既

只會「哦」咁又完一集

依家睇翻博人傳
之前睇完火影無再追

有冇人會 犧牲自己頭髮 打算移居英國？

我最近都補返Fate不過miss左大結局

一開始係幾有誠意
呢家似係賣玩具feel
以前果d大絕咩奧米加獸一早就出

咁後面唯有出新進化路線，之後賣玩具

再係咁真係玩爛埋比絆拉番黎既老fans

可以睇下Netflix “into the night” 4個鐘左右
題材幾好

澳洲
Ff mode

本來諗住英國，但加拿大一年好吸引

漫改嚟講算係中上之作啦
最大敗筆係刀同槍佬中二病到好尷尬

你個名

至少唔會20年後，見到美美頂帽係到轉+butterfly 都會想喊果種feel

但你話爛又未到爛既
Tri真係幫爛片立左個標竿

屌，但博人傳動畫好撚拖戲，同當年火影動畫一撚樣

加拿大係有諗過 但讀一年書好大動力
諗返起以前present，搵group mate，睇reading，mid term，FYP，final exam...既日子

如果為左碟火腿通粉而住列治文，太大犧牲

唔係比人屌爛咩

有冇人有類似House M.D 既美劇推薦
翻睇左好多次

打工都得wor
去搵份工做住先

問題係依個visa無得帶屋企人

畢業已過5年的廢中

無留意，係最近係YouTube 見到個支那人講火影先勾起條根睇翻

好鍾意依種谷阿莫式YouTube

咁英國適合啲5+1

睇咗 the rain 未

講緊邊套

今際

未
好睇？

House可以笑中帶苦
睇the rain 個介紹好似好黑暗咁

動畫有大欺詐師

都係求奇搵啲嘢睇
睇money heist 囉

新01見頭幾集評價幾好仲諗住養肥先睇
點知最後都變差

執定行李差唔多

一開始真係唔差既

因為佢人設做得好
前面你故事唔會話預左有幾突出
咁人設描寫得豐滿咪好
根住第一輪又用我們的戰爭遊戲做底，所以cover到故事性不足既問題

後面一去到冒險，浸tvb愛回家味就出左黎集集跟公式行

岩岩睇哂今際之國
後尾果幾集

同類型既 零 一獲千金遊戲 好似仲好睇 雖然都係主角光環carry

成班講動畫
冇人反撚狗了

定位擺明就係後備，接受唔到就自己走

聽日呢個時間開始 反撚黨又會蒲頭到天光
哭波喪

True

good doctor?

聽日預定schedule:
8點半 獌對李城： 又比獌騎著/ 唐狗有華dee 1成就好
12點半出陣：又出水貨kai / 屌撚狗唔出華石/豬sir
場波完：對阿狗失分，撚狗lan/ -6足球又過到關

聽日豬完波就會

呢套麻麻

ps4玩2077應該20FPS都無

好撚攰

覆錯Sor

屌完女

呢啲撚樣mk要即block

有得走我都走

最近聖誕psn 減價，諗緊買watch dog 定FF7

車區已死

撚狗聽日贏唔到 即刻活埋係油腸球場

變哂質啦 車區

個個去哂屌女 靠我地毒撚撐住

nier啦

車區毒撚台

睇完00/聖誕之吻
仲有白色相簿2

不過我仲未完sem

屌女屌到4點幾先上水

比較想買到PS5 玩2077

完場應該係艾馬狗送三分

文迪聽日就拍個波入籠啦

azp又要俾羊爆

Jump肯揼本谷都抵佢賺翻轉頭

建議下個車post改係動物台開

賭贏左

如果對妓失分，黑洞開都搞唔掂

等佢patch 下先

如果今晚輸真係會哭波喪到天光

Nier
出年仲出重製版

Lampard Out!!!

練到波
可能好快出到

我都諗緊買唔買FF7

改名未 （復出）

tonight west game

我諗住等佢出哂先買，廢事唔記得劇情
買左隻狼，難打到仆街

炒得未呀屌你老母

Boxing Day
起機day

因為而家冇game玩想買隻頂住檔先
要等佢都唔知要幾耐先出晒

對馬都好玩
其實想玩人中0到2見遊戲台話好正

對馬正
想長啲 多啲故事既Red Dead 2都正

對馬爆咗 人中齊款除咗7 最好玩係0同極

RDR2 有呀 但一開始個節奏太慢 同埋初入村騎馬撞到人比人追9條街就棄咗 比咗細佬玩

佢節奏雖然慢 但係玩玩下就會融入左遊戲個世界入面

watch dog 唔好玩

0最好玩

澳洲都好似係硬水

依家好似唔俾用地下水
澳洲癲到乾塘都唔比

連係屋企斬棵樹都唔得，人地對環境保育真係顛

上年去過一次行山 見到有volunteer幫政府手維護設施

行山導遊又瘋狂講解知識 好癲

今明CA入唔到波 /傷出 就同我躝！

炒唔到3球以上全隊躝

愈講愈驚

好大壓力

柱大 既中位數幾多？

4.5 ？

相信英超葉劉

新嗰隻刺客唔錯，玩緊ps5版啲畫質好靚

應該有一場
Silva 未必踢到 48 個鐘兩場

好心唔好搭住 cmp 膊頭啦
佢會即刻傷架

根本唔應該48個鐘踢兩場

鏝 48 hr
永昌 48 hr
拖肥 48 hr
狼 48 hr
車 48 hr
維拉 51 hr
李城 51 hr

英超迫害 list

上次幾日內連打愛狗狼狗，最後兩場輸哂，今次要幾日內連打痾狗維拉，我講左d乜，自己參透下

May I~~stand unshaken
搵幾塊完美皮整背包哂咗成個下午
Btw Micah Dutch

又要信
買$10托柒

有冇人已經預咗無前六，心情好輕鬆？

I have a plan

今晚睇造星定英超

電話睇英超電視睇viu

我應該調返轉 不過mon唔到po

因為睇波唔駛開聲用電話睇

造星po f5一次差唔多一版
都唔知睇邊個mon

淨係想睇Cloud同Ben 對其他無乜興趣

害撚死Hosea同Lenny

兩部電話

一部英超
一部造星 + LIHKG live

要求唔高
贏波就得
對垃圾阿狗都失分真係唔敢想像

CY有機
佢上集輕鬆唱已經好屈 一定仲有貨賣
雲姨都炒炒地車 揀咁難嘅歌

點樣可以同時mon po加睇

打閪波時，睇造星
垃圾表現，睇返波

車1:30喎Ching

撚蛇個I have a plan都害死德國雙子星

李城 曼

唔鐘意cy 覺得佢扮野

今晚驘唔到隊中游3球，2億車真係去食屎

和味濃

12月26日 達蛇咸魚翻生日

幾個channel都開live講呢場柒到落地核

阿狗私家雞

人中7 先正

我地撚狗創造奇蹟

對上一次係阿森納主場全取3分
已經係true blue 希2 sir果時

一定要贏阿妓

上季咪贏左

呀係

但主場失分

鬼叫果場on99攻哂上去咩
撚狗領先係唔識閪住踢

屌你老母炒得未呀

上年作客油腸都係去到臨尾連入兩球反勝，其實好險

佐走甩紅牌 轉過頭就入波扳平

過左今晚，無人再敢笑達sir。

永遠支持撚蛇區

撚狗=頭十私家雞

PS5

過咗今晚，本來諗住去油腸上任嘅杜sir要走嚟史丹福橋啦

索尼罪大滔天

咁你到時睇自己個仔玩都得啦

應該ps6 pro出就有得打

拉利車主蒲頭未
上次jazz仔挑機都好快上水架

Diu錯po

好慘好似部vw 係借人車

今晚唔敢睇

輸咗就柒到飛起

撚狗立即lan

泊車入咗波 抵死
有樓等賣啦

贏少過兩球都lan啦屌。對中游渣喎。對前10都贏唔到

下游*

咪臭系。打前列非輸即和已廢過西，對垃圾隊唔大炒，用撚左兩億買自己要的人都打到咁，lan啦林狗

屌個poster 會唔會太柒

唔買多隻翼

Tomori

Anjorin做第四隻翼

姐係冬天唔會買人

今晚預計陣容：

唐狗 咸 CA
猛 毒 KAI
Emerson 施華 Happy AZP
Mendy

拉利上面無人，有買第三保擺底2皮等保險賠啦
無三保就

今日係達蛇拆禮物日

夏天買左咁多
都預佢冬天唔會買

撚狗必須死

以後26號命名聖誕迷撚伯日

如果今晚輸咗，咁明年今日就係撚狗嘅死忌

今晚贏唔倒既話當場自殺啦撚狗

三保爆硬 好似話total lost

明年今日是撚狗死忌

今晚係護級大戰

0/10

撐撚也是正常 反撚你太無良
反撚像你 偏你無法睜開眼看真相

Fikayo Tomori has had enough of being on the periphery at #Chelsea and will push for a permanent move.

[via @SJohnsonSport | @TheAthleticUK]

topic唔好開咁長
好難搵

你班友好大貪

唔係d人不停傷，後備多人到傻

其實清到佐魯狗kepa個netspend已經靚仔好多，可以買埋中堅+rice
傷得咁離譜，體能部嗰兩條撚樣死十次都唔夠

原來造星完咗有柯南睇
可以直落

清到就係囉

boxing day 得閒到

小迪鳩

大家咁話

干爹堆遺產都未放到
仲諗買人

佐都叫做變下陣無扭計唔急賣
魯狗只不過係一隻幫完我地既柒頭

腳軟返緊屋企

瞓醒就屌阿狗

想佢借走多過賣，不過問心有guehi ampadu 兩個有腦過佢既，真係難啲上位

Billy Gilmour will not be going anywhere next month due to Lampard seeing him as a holding midfielder and a 8. [The Athletic] #CFC

boxing day 梗係要屌女架啦

仲未計會買新中堅呢個位競爭好大

我覺得牙含好過tmr少少

賣走唔可惜 同年天神已經係德甲打出名堂 佢除左快真係無乜特別強 身形又唔高大

技術同意識完勝，係輸速度

預視到今晚如果輸撚左 反撚黨會點樣蜂群而出
利申：反撚

不如諗下贏咗護級隊 迷撚會點出黎做威水好過啦

贏護級球係隊基本野

撚狗係達狗隻私家雞
反撚3:30又可以出動

柯南d電影都回哂塘

算啦 為咗生存
今晚做一拳超人果套

真心 迷撚食粥食飯睇今場
有咩冬瓜豆腐真係諗唔到藉口兜

ready 睇李對曼

今晚贏唔到撚狗立即當場暴斃

一陣間阿仙奴對車路士
體嘢會開聲音導航，不過係阿仙奴球迷向嘅

我係賽前、中場，或者賽後會phone-in傾波
大家得閒支持下

反撚今季真係無可能輸

咁都miss

難得用動漫遊戲團結車區

請 sob la diu

j sob同j 撚狗達狗有咩分別

sob >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> lun9

兩條契弟咪一啖擔
上季sob咁都贏唔到歐霸就知佢幾撚垃圾啦

我反撚都唔會咁諗

咁都唔洗輸 屌

華dee

回歸吧，沙利

Molamola
失分就可以潛落地核

果然靚女最緊要 cloud

30%

獌>>轟

曼聯勁到

fuckkkkkkkk

般奴勁到

cls 咁都傳到 吹漲

-6 ja

點解可以carry到呢個地步真係好誇張

咁又領先

點解獌打李咁易咁

又俾獌騎撚住

屌 即刻熄機
睇親臭閪獌都入波

私家雞嚟
睇往績

今晚準備輸波

似大炒

上次李城主場贏獌 迪馬仲喺獌

曼聯終於重奪英超

又比獌騎撚住

痢狗個陣天殘地缺都輕鬆場場贏

好波

靚波

利真心屈高普好有以前廢蛇拎7後衛贏人feel

1 1

1-1

上網睇stream真係慢好多

造星d live好老尷 又一定要唱+跳 兩頭唔到岸

費蛇都仲話有黑哨爭議
但痢真係場場撳住人嚟屌 無得鬥

間諜華Dee

廿八場對賽獌十九勝七和兩負
打中下都應該冇咁勁

林狗咁都贏唔到真係快撚d死

點解會有kai同美羊

100% var

賣完龜出隻soyuncu, 傷埋就出隻fofana李城真係賣極都有貨

人地嗰啲先係球探 我地嗰啲

fofana 新收購但對板，聖伊天同saliba 好似係一齊踢中堅
聖伊天出左兩件幼幼中堅賣哂俾英超

咁放得落個target list度嘅全部都係垃圾其實有啲料到

舒米高

李城唔掂wo 咁搞

咁都要var
明顯off

聖伊天出既後衛都好勁 例如Happy sir

麥迪神普通料黎姐

fofana

全民造星搞撚到中國好聲音咁
無人識唱廣東話

得klau唱 改叫大灣好聲音算啦

點估到三大廢帥 笑到最後嘅會係sob

klau算係咁 兩首都廣東歌
仲要rubberband

justin
真是田

又係bruno

想睇打交

私家雞真係私家雞

死獌狗間碟包offside

Bruno勁到 pogba又生性

伊雲斯義犬報恩

dllm 撚伯學下人啦 人地兩球都唔洗兩邊鳩砍

sob >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>lun9

垃圾evans第幾次報恩

伊雲斯真係報足咁多年

次撚次

好心冇用佢啦
獌狗就係賤
次撚次輸佢送分俾獌狗

其實出得佢 預左報恩

全世界應該得林狗咁憨鳩 用呢堆人腳玩九九八十一斬

華Dee

點都要閪埋今季嫁啦
今晚隨時同人破處
近兩場輸波閪撚到仆街
贏西咸都係鳩住贏

Dee

兩邊義犬報恩

最尾一定2:3

華迪又幫我fantasy league攞分

兩邊都有12m buff

cavani 90+4

拉柒jm9

如果係Timo一定炒飛機

唉 今晚準備又要睇隊波鳩砍 然後輸反擊

放棄左
transfer in 邊個傷邊個

對面都係9斬

般奴連自己人都知佢扮傷

So9又扮認真

估Evan輸十二碼

個格好撚賤.

生到成隻狗咁 踢波都係咁狗

新不死人來

Tielemens 今場好撚勁

係勁但冇球品
成撚日插水陰濕犯規

差d 3 2

劍文今日狀態幾好

直播Group 永久Link

pr都知譚入完波一定有正選

兩隊一齊失分都無壞

唱左咁多年 Live係屌打其他人 但好悶下

我一個都冇投

佢個投票垃撚圾到仆街 收唔到SMS 放棄咗
反正最後都係造D契仔契女冠軍

車區偉人
我now無歐聯之前都係睇你

依家唱果個走晒音

R聯冇得轉英文not good

今晚輸波既話，車區就精彩了

唔lag 畫質ok已經好好了

其實唔難
btw 冇chiwell ziyech james林伯係未仲要玩鳩斬

我睇波唔開聲無所謂

早排深夜西波如果冇聲好難捱

鳩踢都要贏啦支奴咁既近況連般尼呢d西波都執到3分

唔開聲唔會想訓嫁咩

閪布朗都贏唔到就講依啲

狼隊輸俾般泥
我哋輸俾狼隊

Cy無氣無謂跳啦

CCTVB果班真係抵比人話係雞

但係又係穩
其實可以出道做歌手

風火輪姐

串老細點贏

唔使贏跟花姐咪一樣仆街
Mirror應該轉經理人

去睇試當真算
造星班人唱live真係好唔掂下

Ny 呢三條仆街未完show已經簽支那公司

呢d支那仔淨係識扮韓仔
但又唔係真係夠料去韓國出道 邊會紅得起

出黎啦ny

聯賽對big6一球都入唔到 等陣輸硬了

jessica

爆旋平安夜條囡？

有得同袁澧林揮

傳奇疤仔仲未出得

阿狗係big16

Joy to the War,
撚伯 has come

好pure

Tam

爆旋on9
揀咁嘅歌

無腦雞

講真 造星真係垃圾節目黎

Mirror又炒車
Live好唔穩

講緊邊個

All

其實最成功係出到error 193同肥仔做綜藝真心高汁

Mirror太多人
又專登捧舊薑
痴脷筋 唱歌冇氣

一開波就嚟料

雖然覺得timo需要休息下調整狀態
但又覺得隊波好需要佢係前場嘅喘擾

咁最受歡迎自然就捧啦商業角度

我有諗過左美右袋但係又好似怪怪地

屈堅斯有料

搞到成隊mirror 背景咁
我睇error仲好

AV勁撚到仲咬住前四

又係B查，今次仲要用右腳

仆你個街連show都炒車
Viu

原來偷入viu係真

正路啦呢個 保安邊會有咁好戲

今年佢哋d收購個個都有用
Watkins
巴狗
Traore
Martinez

切真係好咗

ben

Ar Ben爆大冷

乜野ben呀

雲姐竟然三甲不入

CLS
一定有介票
個個以為Cloud穩所以投Ben

投票拉返勁多分

咁佢今日係麻麻 我仲估mischa

雲姨係評判分低喎

佢觀眾分都低

Av 又爭啲入

佢老母粒豆拎第三

B查中柱

唔係綠色評判紅色投票咩

加利殊

Mings解圍

關乜事 你再睇多次個決賽點計分先啦

好似係 我睇錯
但係CY咁低on9

唱成咁

眼高手低

咁都唔入

好fit 又傳一球靚助

有冇Ching 一陣睇埋柯南

今晚睇電視都好忙

好似唔中波

睇咁耐

切靚傳

修狗咁都唔入

隻禾特巴斯真係腳腳都有

Adams

獲特包斯罰球真係癲到

如果唔係出佢打cf 我今場會抖佢出左美右袋
但唔覺林狗夠膽今場出大袋

永昌宮真係C9S
係咁柒

撚狗根本唔會唔出雲我驚佢癲到出埋kai

我抖下先 mon幾個 po好攰

造星post根本快到mon唔到
是但掃兩頁就得

我都唔知望邊個mon好
Notebook 電話 電視三開

打交

正

Zaha咁都得黃咁好

古亞達咁堅

zaha on撚9

又係一個龍救全家

古亞達會唔會太屈

撩交打都唔紅

加利殊draw foul會唔會多過世三

但佢真係場場比人踢

車起碼目標分散少少Av真係100% 踢佢

雙黃一紅

傻西Mings

Mings係咪唔記得自己有黃

條傻西自己控粒波比人再比人撚

吓？

Zaha屈完張黃牌比mings之後再整多張比佢

Av又想嘔返D分出來？

咁快又燈

上面有人話Av勁到咬入前四

龍門大戰

Martinez 20m 仲要HG真係好抵屌

你估人地係垃圾車咩

無巴仔差好遠啦
但Grealish加巴仔真心幾勁

同古亞達邊個mvp

人地有仔

睇下另一邊錫菲聯
大家都20m買龍相映成趣

靚囡無仔先係新聞啦話

仲有買Brewster 26m
AV買 Watkins 30m 加Traore 18m

連monkeypore都炸
柯南幾時來香港炸X總

今晚輸真係好肉酸
起少次機pls

海軍鬥水兵

和和氣氣柒少一半
唔輸都收貨啦

av下場對我地 即係無mings?

兩大傻閪教頭決戰

Yes

All in 左 林狗今晚幫戰術大師起機

仲有個半鐘就開船

恭喜ben仔

佢呀哥已經接受咗我
進度良好

Chilwell ok

吓撚狗又放流料？

咁戲劇性

學足師傅啲衰野

我驚佢夾硬出
上年Fa cup真係PTSD, 傷到老母都唔認得

仲有兩個鐘撚狗就可以躝

你睇下佢老豆係邊個

James Chilwell starts

1個鐘....

我驚好似上年譯狗咁傷都要扎住出

廢到

紅咗都贏 中遊球王呢 訓撚咗？

晶宮我屌你老母和都唔得

最已陣 咁都輸撚狗自盡

Arteta could be sacked today if Arsenal lose to Chelsea. [@lequipe]

希望越大 失望越大

Buff

撚狗

有占士

居然有RJ有chilly 唔撚係掛

捷狗有冇快到咁
隻腳腕拗到咁

撚狗出口術出到咁 定學達蛇冷血足球

屌那星 對面會唔會搏哂老命

RJ chilwell是但一個傷既話林狗死全家

火撚屌都有追live

最撚驚係負傷踢

好驚係夾硬出
你都知個教練團幾撚癲有曬前科

捷占狗都出得
窗較唔順唔好格硬黎喎

RJ咁快出得番

Chilwell James

輸左就炒達蛇 撚伯一定唔贏lo

如果兩閘今場傷出
撚狗即刻lan

James又話要開刀既

RJ Chilwell 為咗唔俾藉口撚狗所以自動療傷返歸

安同雷蛇連後備都冇

又出雲拿

唔洗做手術 不過估唔到咁快得

今日撚伯呢個陣都好近球迷陣，係驚兩閘未係十足狀態

踢一陣又傷出就on9

出口術

迖狗：

又學摩佬

癡撚線 林狗係唔係夾硬出捷占

岩岩先改左名
依家又咁快出到?
如果夾硬黎傷左
俾人咒死全家

依家最撚驚係夾硬出 希望唔好受傷

生死戰 車贏炒達 阿贏炒撚

俾哂機會林伯復仇，自己把握唔到唔好怨人

平平安安唔好傷

啱啱送完囡囡返屋企 可以睇轟

我想知viu會唔會簽ben

對面無巴閪孖寶

阿狗個陣

反而係阿狗班人兵變

對面已經出幻齒 贏唔到撚狗真係死全家

冇得睇安

但雲狗打翼 都會係閪波
輸撚硬 但我會支持撚蛇

有最勁果隻幼幼

如果捷狗rj有咩冬瓜豆腐 林狗教練團自殺死都唔掂

又timo

3:0

打少個都3粒

紅牌入多2球 精工含撚啦

倫敦之恥

又輸撚硬 又支持撚蛇 好難捉摸

老柒，果3件捧黎都晒時間晒資源
造星1 就好期待佢地行幾遠
今次當睇完中學天才表演咁 散band

射得靚到

戰神卡黎

安其實係我車派既臥底

bob叔老婆邊隊架 咁撚串嘅

有啲難用
但個個都話佢唱歌有潛質

金章安傷咗？

邊柒個黎

對面最撚勁就係m字頭幻齒
勁過班老嘢

左右兩閘唔講
中場終於唔駛見到傻狗

阿

阿狗囉

我都有呢個感覺

但我覺得viu必簽Alina, cloud

精宮
幾個守3個
麵可以有人空

花姐睇落唔鍾意呀ben

係 上場傷左仲以為收硬皮

其實viu今次係咪想簽女話哂都做咗兩年全男班

阿森納球迷
同偷偷地留下負評班阿狗一樣

可唔可以唔好出雲狗，出下大袋

見佢射極唔入激到爆血管

金章安同地雷點解冇得出後備都冇既唔通係真車

點捧啊...

個馬天乜嘢唔係週中對鏝傷出㗎咩

應該巴西幫中晒武漢肺炎

Viu缺女

但班女講明唔想玩女團

Gabriel covid緊密接觸者
唔知佢兩個係咪一齊

達蛇認真了

包皮隔離中
佢地幾個巴西仔平時可能fd底
一齊隔壁

希望見到奶共阿輸波仲笑得出舉中指

馮小姐終於出樣

alina做主持有得諗嘅

今晚阿狗應該幫雲狗起機

佢只捧豆

有機會會唔試咩

都好似出咗成年樣

睇live出咗樣好耐

隻巴天上場傷左又出得返

身為中国人竟然去英國成何體統

香港無可能搞到女團

現時大部份香港毒撚不屑追香港女星

簽女 應該簽雲、旋、米沙、Alina...
但個牌面 好難想像行幾遠

想教訓安同地雷都唔得添

有條事業線咪得 反正都係屌呢屌路又去追

上場佢睇阿狗嬲撚到

係香港 有波+樣已經贏咗

雲、旋、米沙、Alina.... 單飛算啦

但單飛都頂多做到 chill club主持 / 歌手

對面少兩件毒瘤，俾人教訓返轉頭

當年女團而家仲有得撈嘅咪評判果位
不過Stephy真係世界級

🗞 Updates on the following players…

Gabriel - COVID close contact, now isolating and will miss the next three matches

David Luiz and Willian - both are unwell but have both recently tested negative

呢樣真 班賣相咪又係照賣又有市

如果今晚輸
我驚頂唔順要跳樓

係香港 你要有波+樣+唔撈娛樂圈先成功

今晚佢同反撚一齊慶祝

咁嘅陣都輸就死撚得啦，買6舊車仔先

講真有d名氣做下kol仲好

又話chilwell rj not fit 學晒daddy啲衰嘢

Stephy無身材 但有樣同d戲有進步已經紅足咁多年啦

宮ching鬆一口氣

屌你老母好撚柒驚會輸比隊垃圾妓

想睇事業線av好過睇香港女星
香港娛樂圈已經玩撚完

有名氣又有波又有樣 去搵富二代好過

摩氏足球

可能覺得女團經歷唔好掛

佢地兩公婆都反車

如果有Ziyech 我真係服

年代唔同 果時做餅碎做起左先

輸比阿妓 我第一個自殺

bob 反車係咩原因，唔多記得

其實佢幾時彈起
印象中2008年 電燈膽 柒到潛水

幾時又撈返起

點玩撚完而家不知有幾多「女神」

未試過咁驚輸波

佢好似讀書時期去睇波已經唔鐘意英國d車迷

唔夠出名又難有機會搵富二代啦

Bingo (未聽過)
As one （又黎）

馮小姐好似係阿迷黎

靠撈電影
慢慢浸到啲演技返嚟

講真真係有機
唔可以對車狗呢隊垃圾閪波樂觀

電燈膽係走音者，但好紅喎
呀叔我當年飲歌
高音準撚過班女仔

RJ 捷出到

屌定撚狗老母先

Asone花花

英國車迷

近年應該係空手道開始真係有進步
雖然電燈膽柒 但首歌都算好hit

捷仔林蛇又心理戰

兩閘傷撚狗即lan

屌你老母聖誕願望就係屠殺阿狗 咁簡單嘅事都做唔到 撚狗立即下台自殺

真係J出血
chloe又係靚

美隊 薯蓉 rj 年會唔會30分鐘內傷晒

電燈膽果時係紅 果時廣東歌仲幾有市場

可想而知朗同艾馬狗真係垃圾都不如
寧願出個傷左既捷都唔出佢地

會唔會上半場已經用咗兩個換人名額

唉
你跳邊區？

根基好，易撈返起
電燈膽 黑白照 七夕 他不準我哭 藍色筆
十分愛 我的最愛 好好戀愛 好心好報 七年

金都

未開波傷一件先啦

一齊IFC等ok？

馮天蔓算唔算你講既「女神」？

富咸都幾慘 幾場都攞唔到3分

攞籌啦

女團heidi先最正
仲要真係有良心唔似其他偽人

雙刀 呢

[足總盃PTSD] 阿支奴 vs 車路士

兩人限聚呀

可惜飛機場

Stephy俾香港人恥笑咁多年都冇放棄過本土嘢
肯拍本土小品，肯唱廣東歌

Exact7ly 最新例子一路屌一路問link睇相

仲要車迷（但懷疑係fake blue）

得罪講句 今場應該繼今季第一場後第二矚目嘅場次

收皮啦死龜頭bob 9噏當秘笈

IFC見啦

和到即同撚9續約三年

聖誕波一定最多宣傳好似nba咁

水晶宮幾on9 前鋒出賓迪基同阿衣
但唔落底斬高波

和
佢老母贏唔到躝啦

今晚仲要boxing day 拆唔到禮物我一定屌爆佢老母

咁普通人流出個個好奇心作祟都會想睇既 唔關女唔女神事
但條女真心唔掂 東南亞味濃

Bob 9

好想收呢個陰濕刷鞋達狗皮

對下游求和

我有相熟禮儀師 有冇興趣？

起碼3球球差

唔洗啦 直接火葬啦

香港地女人想發達真係好簡單

想綠色殯葬
費事丟人現眼

講緊阿狗輸波 有得睇佢地繼續暴走
車狗失分 有得大力恥笑

仲要係boxing day 全世界睇住兩邊食花生

杜sir已經準備好接手事但一隊

武肺唔好搞喪禮啦 危險呀

係網上賣下相得啦
email條豬西都賣到上樓

係ifc下面放定火爐 直接跌落去

直接火化落去揾偲嫣

百貨應百客

男人都可以咁就好
香港一定成為全球最健康城市

hold住唔開新po廢時聯合軍入侵

香港地女人肯豁出去 好易發達

買相嘅男人咩心態
還掂都係俾錢不如叫雞/揾sp好過

又話阿森納高層撐達狗

有樣有波 香港地有人識下都夠

真贏左先出post啦
輸左就成隊執柒左佢啦

高安基都好信

十分愛 我的最愛 好好戀愛 呢堆當年成日聽
小方+stephy fans
後來彈起左 hotcha 嗰堆就少聽廣東歌了

車仔一陣係咪又會幫人起機

貴掛 我都唔知

行過少少隔離就係海可以撒灰

100%的波

講供求啫 有人買就有人賣

佢live有話過自已查爾頓fans
因為車買咗parker所以好憎車

有名你叫英超葉劉

車好似英國最多hater

有冇人同我一樣緊張到內分泌失調

有冇諗過真係not fit不過照出

咩原因

金錢足球始祖掛其實都正常

英格蘭金錢足球始祖

香港老一輩都已經大部分反車 何況英國

唔出奇
隻腳屈到折骨舞咁樣

學達蛇虐待人

now嗰個係邊位ching

（用錢）搞鳩49000、阿仙奴競爭
炒教練多勝利球迷
俄國班主，西歐人一向唔太好俄國

牙龍

又要睇9981斬

benson phone in 咗？

是

真係夾硬出
痛都要出

‘With Reece, he’s got a bit of a knee thing which is bothering him. We’re trying to manage it at the moment, so we’ve managed it this week and he feels good.

‘With Chilly, he’s playing with a little bit of pain but haven’t we all, with a little bit of a swollen ankle now and again. He’s shown up well in the last day or two and he’s fit.’

準備收皮

夾硬出 班文妓幫手維穩

地雷同安逼宮？

negative 都特登扮病

nick問埋利華青訓部點睇kai點玩

車輸啦 咪玩爛件玩具

準備輸波未

今晚唔輸我切走兩粒lin頭

收皮啦你

姐係和都切啦 cap左圖

Frank Lampard: "With Reece [James], he has a bit of a knee that's bothering him. We're trying to manage it at the moment, we've managed it this week and he feels good."

似係打針／食藥頂埋呢場

真係CLS
前死敵走去逼宮

撚狗罪大滔天

擺明驚輸